有冇人知boosted board可唔可帶上國泰

如果分開舊電同塊板